點解仲要死lur喺港島

橫掂都冇狗 直接入屯天元大埔幫拖啦
仲撐！！！！！！

推

完哂喇 西鐵都冇埋喇

有冇義士可以幫手車人入去幫拖
齋俾人砌法真係唔得掂

唉 真係好撚on9
次撚次遊行都係懶死唔走
換黎一次又一次比人清場
屌你老母人地gov根本唔覺得係咩問題
重唔撚識be water
你個個區都係咁 影響人就自然要face on個問題
一日到黑死守對面海果到 人地都習慣啦晒屌

次次死lur
次次一出煙就走 仲lur喺度有咩用
Be water 淨係拎黎講？